有冇巴打絲打想組band

22/男vocal
中學有組過 之後就放棄咗…平時有聽開pop rock, LP ,green days, simple plan
好耐之前中意within temptation, EV等dark metal 不過自問唱唔到……
識作詞，有玩過唔少作詞比賽同幫朋友band作詞
都係希望主力玩cantonese pop, 外國rock同原創歌
純碎娛樂玩下，如果有興趣可以pm湊齊一隊出來試玩，夾嘅再發展下